覺得自己十年前擔心過泛民第時青黃不接點算好on9

果時覺得香港冇人想投身政治，雖然理解不過覺得可悲，
而家睇返原來係班撚屌議員根本就唔care，香港民主又好議會前途又好，佢地冇諗過要培育接班人
佢地只係想袋袋平安做到退休冇諗過交棒
今日就算港共冇搞送中，中共繼續走齊齊搵錢果條路，香港泛民都會自我 毀滅，而且只係時間問題

販民咪即係建制B隊
兩邊買哂
你仲會靠佢咩
有咩好交接